今日係咪一個確診個案都冇？

有冇人已經唔買口罩
用完就算
？

暫時今日真係冇confirmed case.
旺角，今日不知幾多人。好似回覆未送中時咁。

完了吧 如無意外

有了

有咩?

係！各位網友！

高登討論區facebook 有一個

你將香港個數字加兩個零就差唔多

班友又會同你講未來十四日係關鍵

都唔係官方

有線都報咗 lu